毒撚秒回(8)

你地唔好咁痴線啦 又推爆post
好 深夜繼續有痴線毒撚秒回你地

相認啦

我

屌你地唔好咁痴線啦 我又柒左

吹咩

仆街

估唔到咁都撞到同校

留定名先

會懶 要搭兩個鐘車 但會想見屋企人 痴屋企

相認完一齊攻擊我

邊間

welcome back

新人留名

hi

好可愛既孝順女

有緣

扮咩呀西瓜 唔好走

扮野

俊哥

留名

新人

咁都仲要問 屯門住宿舍 得一間

我都住屯門 有冇緣

無人走

Get到

西叔

乖

好多人住屯門 有無人住綠色線?

我囉

你南/北/新

.....點解係叔 叫伯伯

返工經九龍灣

But i hate tuen mun

無地鐵站

汪

南

西伯 西樣

新人要自貼

唔係狗

你好

點解呀主人

街坊

你想你電腦中毒?

where

I am

笑乜你都無！

好似冇乜野玩

香港仔 深灣 華貴 華富 薄扶林

咁都算街坊咩

距離你2,3個站

依到好似得我同雨天係紅線

屯門行山

meow

講野hall

數碼學 深水灣 淺水灣 監獄

黃竹坑 鴨脷洲 利東

下 左定右

好可怕

藍色線

緊

屌愈夜愈

有人同你一樣

我同u都係幾個巴士站

我唔係紅線呀

右 總之好近啦

傻仔

你bu

7goo6 黎喇

同一個山頭啵 唔算咩

4分1機會

佢太想要街坊

不安 我聽日又去觀塘

你啱啱話冇地鐵 以為南區

no

我聽日去藍田

做咩唔相認 都同一間

我都唔近山

唔係咩

聽日去沙田

Me孤兒仔

不安 唔會撞到掛

太有緣

官塘 牛頭角 九龍灣 彩虹 鑽石山 黃大仙 邊一個

唔會咁啱掛。。。

唔緊要喎 住邊有咩所謂

得我荃灣綫

有咩好驚
雖然比我都會驚

撞到都唔知啦

邊到 我勁唔了解呢個地方 有咩好西

訓醒未呀你

你唔係鳳 咩

扮到唔識我咁

咁岩上緊連登開住個post就

我要去沖個涼 停止派

係呀 都唔近山

邊有咁啱

矮b咩院

你小心啲

no 真唔識u 毒撚唔識人

我行街唔上連登 驚比人見到

相認相認

屯門緊係菠蘿山 公里巴應該有行過啦？

波蘿山 一到星期日多人到
啲港女最鐘意着件背心上去影相
都唔知博咩
但係幾好行既

文

大家都是廢青

明明見過 扮咩

想食菠蘿包

我細細個成日去彩何志申架

望到咪望到囉

係囉我都估呢度

行得正企得正

有機有機

有呀

有乜好怕

扮咩

我耀東寶寶

唔知我會唔會識你呢

請你食

山腳丫嘛

咁有緣 我都想啊

原來我地咁近

咁你出街上連登囉

都冇人留意你

Yr幾

果個係我呀屌你

幾時既事

想食二十個

所以我都唔撚驚 邊有人留意我

咪就係

2呀

你食得曬 我比又點話

我識人住龍x丫嘛

。。。。。。。。。。。。。。

半山區

快啲啦你地

我成日落太安樓食野

好出奇咩

好不安又好想知 點算好

半山貧民窟
山區兒童

好啊 見到又肥又矮既 就望下佢上緊咩post

可能相遇過

係啊我記錯

食窮你

相認咪認 認完記得話我知
我幫你地穿紅線

邊有咁易 我都食唔窮自己

話說間韓國野幾正
橙色招牌

下次可以一齊去食冇咁毒(獨)

花生花生

兩天係絲？

會唔會係咁

係呀

係

回來了

食腸啦朋友

訓啦

回左好耐 頭先冇人理我

柒頭

咁識都唔出奇

冬仔

等我搵搵先 !!

唔係你先係達人咩

一定係

理緊你 你下次大嗌我個名就會有人應你

唔係

茶壺

下次試下

萬試萬靈

咁係邊個

洗頭啦可以 bye

咁都識到真朋友
幾時到我脫毒
開始識返朋友

個個都食腸達人

我黎識你

香

你地都交換左tg?

做咩咁粗暴

CAN YOU KILL YOURSELF?

冬冬

落妝要咁耐

巴打唔玩屎忽既咩都得

係間冷麵對面
價錢公道

無喎

之前傾過計有個係新宿唔同yr唔同院
同你三樣都一樣

邊個啊

我睇左陣電視

想試海南雞飯

又乜撚野韓國野呀!

唔知你地

好鍾意食雞飯

Baby~

話唔定同hall

好中意食

飲普洱未

好喇我應承你

想交咪嚟
腸話佢要專心做連登仔

ab/cd

食腸啦

飲緊啦

得個名架咋
利申fd試過 唔算好食

頂你

但我食完華記個蛋包飯 仲點食得落

自私傾就唔會回post㗎啦

貪佢平咋都係

比我

野食姐

你岩

食緊熊仔餅

巴打你個名好核突呀

專心係到傾

自私傾就秒回唔到

返工就好難上連登 會俾人忘記

訓個涼先

甜

唔好歧視我喇

呢個係秘密

不過我同意

我聽日開始消失兩日 應該冇人記得我

等你

我都無乜覆msg 一覆就跟唔到你地

梗係要甜

公里 已記住

我夠係

咩呀

大家都一樣

本來無一物

仲焗緊
比我果杯你喇

熊仔餅唔甜點食

多謝

不過以後多咗個樹窿可以係到講

咸嘅熊仔餅

咁夜先飲？會訓唔著

咁呢o的post都係玩一排就無嫁啦

你有咩秘密想講

你個名真係 次次都想講

邊有架

係 其實我都係夜晚先講
朝早太多人 有啲新又有啲舊
怕羞唔方便開口

我又想聽下喎

Sad sad地

下屌你 可能長開呢

尋晚已經講過呢個問題啦！
唔留意人既

俊B

你搵比我睇

分享下喇

咁我用番之前個名囉

做咩

講啦

你就冇 希望長開嫁

下次啦

冇啊依家

好難忍到手
佢改埋ｄ咁既名自己攞黎

你返學點秒覆

講嚟聽下

幾時開到過千個post

上堂自己活動

秒到 盡量

黎啦
坐低講
飲唔飲茶？

搵唔到就唔比你食腸

返工都要覆啊遲啲

開到過千請你地食飯呀

快啲講低心事 we are watching you

我飲 唔該冬B

搵到先算 搵到你食呀

我試個番工同d 放假既人吹水
我仲回得快過班蛋卷

無心事

大家好

下一個post 毒撚秒回(1001)

agger

無？next

唔比跳

不得了

我問oppa喎。

一齊食

笑左

係我啊腸仔

我都想飲

考慮下

你個名都.. 食蕉啦朋友

不如飲咖啡

你頭先都冇講

我聽日就試俾你睇

直接自爆 最入個棟

叫樓下茶樓開門沖比你

男人信唔過 一定有下次

又叫我

點解

有咩幫到你？呢個係秘密

你返工唔覆呀？

你自己都無信心喇

返黎啦？

係 開心仔

放唔低既係而家既你
將來既你坐時光機番黎鬧你傻咋

男人女人都一樣 信自己

你想我覆咩

聽日我有啲麻煩 我轉車去我呀婆到 未必有WIFI

岩啊 岩聽

一定有下次

舊名好定新名好

實會

是但啦

邊個唔見人拉出去打patpat

你地d對話可以做一集天使低低b既劇本

你誤解了 我想講 你係咪想我返工都回post啊

對

有第一次實有第次

多謝晒

你要打patpat

咁快既 你啲頭髮咁快乾
平時要我幫手吹 都搞好耐

有冇錢收

係 你下次應該加返個問號

下

我毒撚 講野19999

第一個一定打我

柒

拖出去打

走了 休息下 秒回好攰...

我叫西西嚟打你
Btw 不得了唔見了

茶就有

係啦 你真聰明

咁直接既

年輕人 不得了

我要檸檬茶

係咩

估到啦
好掛住85佢 去左邊

未吹 食緊年糕

今日變84

咁夜

覆返msg 先 88

冇呀檸檬普洱要唔要

唔通你都係食唔肥既吃貨

肚餓

偽毒走 無msg

想要

d對話好鬼死低b搭唔到嘴

咁你就錯啦 聽日食少啲唯有

晏就先難搭 多人到

跟唔切

可能今日我暈暈下

想要咩呀

女人真係好可怕

你病左呀？

唔係到放負啦 吹下水仲好

要人工呼吸嗎

肥婆你地又唔鐘意喇

好彩我係夜鬼黨

檸檬普洱 未飲過

低b下先好 放鬆下啦香港人

我媽係到睇緊韓劇

有屁就放 有負就講

要

咁有特色 可以試下

萬一你地今晚傾到爆post

唔好比 睇到

矮撚係肥絲黎?

Come

唔緊要 開解下你

hehehe

又準備鬧

搵人開啦

真係要?

太多野諗姐

唔係好瘦個隻 但一定唔係肥

屌 就決定用你

想

記住 係毒撚秒回(1001)

不過唔係要你同我做喎

諗起都搞笑

ok

好he啊真係

搵人同我一齊增肥

笑死

你太瘦

呢個係秘密 知無

肥肥地先得意呀

有肉囉 我想減

我都唔想 我已經日食夜食

又串我個名啦

拍拖應該會越拍越肥嫁喎

但我仲食緊年糕 都係收收皮先

考慮下先你個樣咁衰

想訓

我想增高

why not both

係咁秒回 涼都未沖啊

深夜樹 有咩盡情講啦
有公里巴我聽你廢up

一點

沖啦 等睇心事

訓啦 病人

男人既有肉地 同女人既會有出入

現在去

增高已經難仲要both

3年 0增長

呢到太公開

女朋友無比飽飯你食

你要咁高做咩

嘻嘻

就係拍咗 我先有肚腩

嘻咩嘻

你見過啦咩？

男既有少少肉都好
就會比人叫肥仔

一定係啦 食到佢咁瘦

女朋友唔會成日食剩野要你包底咩？

咁點先唔公開啊

係太矮

我呢

男人唔練既 好易走型

yoyo back

頭痛

Im gone

你呀
睇個名個樣應該幾靚仔既～

你睇下怕拖幾慘

收埋自己硬食

雨天

唔好諗 好快唔痛

有 已經成一份半 晚晚宵夜 問中啤酒

唔好咁啦

唔見得拍到有肚腩有幾好
運動又少做

雨B

呢杯公里杯茶黎
邊個第一個回就比邊個飲

你身體咩構造

飲到了

啱啱問你abcd跟住你去左沖涼

15幾？

食蕉

答左你 自爆 最入個棟

唔該冬B

係
不過其實好耐無度過 唔知實際幾多

恭喜呢位巴打
你中左大獎
名貴普洱茶一杯

我都唔知 去親人地屋企就叫我食多啲
當左我係垃圾桶咁

有樹窿都要硬食

屌

俾我飲咗啦

你幾樓

女仔怕咩

媽呀好得人驚

最愛

可能到中年就會發福

其實可能我地本身識

巴定絲先

睇黎你地真係識

係咪roommate啊屌

有冇安慰獎

屌 我男仔都得160咋

毒撚慣左

相認完又少兩個人係到
我地既任務又完成左

無可能

係啦 頂真係相認到

傻仔啊哈哈哈哈

但明顯同一幢

我rm冇164

好似差咁啲

個個都係咁講 但睇個勢唔似
我已經好撚懶 雖然都有做運動
但唔會係0增長掛

有冇得私人醒杯比我

你係咪hall庄個堆

絲

有呀安慰獎係我捐出既心心表情符號乙個

希望沖完涼你地相認到
係啊我終於去沖

係自己啲whatsapp group到叫雨天 矮撚

點解我諗極都諗唔到你邊個

有安慰獎囉

唔好忘記我地啊 雨天 矮撚

樣子搭夠

絲15x真係冇所謂
見過15x 比個18x既追
好過癮架

相認左就唔會上黎

頂你 到底係邊個

認真 身體有問題

身高差

世事總叫人出奇不意 你係咪6樓

會架

有都好過冇！

我係唔係有病

肥矮毒柒

聽住先

唔係 你有冇玩hallcamp

會既！

okay

黎喇喎
<

<3

身高差係幾正

聽你講野唔毒囉

我地比遺棄

冇 玩左隔離hall 估到未

下巴頂頭

書俊寶寶

我都覺得係 得返我地
做孤兒

企直__ __ 不是夢

毒撚係網上講野係威係勢

GET唔到

我就似被世人常厭棄

但唔係個個男仔鍾意

有文有路 應該唔係毒

媽呀我中獎啦

矮撚 雨天
你地放心相認啦

。。。紫hall

我有無禮物

男仔有冇所謂 有得頂緊係頂

估到啦 ？

我地相依為命

我地！會！係度！既！

你好呀

你梗係有啦<3<3<#3

一齊被遺棄

冬B沖茶沖少兩杯

低調d啦
小心d人會搶你個心心

多謝 毒撚唔慣比人讚

知道啦

我眼訓了

酸

咁你係邊個

做咩唔開心

到我好驚

飲到好急

我現實超級怕羞 想改左佢

係咪要訓啦

我都想

飲咁多呀拿 唔係你訓唔著 係瘋狂柯尿

聽朝好快降臨

訓啦我搵人幫你開po

你估下

男仔怕醜幾正
怕醜成點先

無所謂啦

提示

agger 好得意

食蕉 你又怕醜

真係要多謝我 唔係我問住邊都相認唔到
應該請我食飯 順便送你兩個走

唔關事
我不嬲鋼鐵膀胱忍幾粒鐘尿都得

訓教啦朋友

7樓！

好快又要返工

男仔怕醜諗起林峰張gif圖

你還好嗎 不安

會面紅 講錯野 熟左就冇野

對人有時會好怕

見佢怕醜就會想撚下佢等佢紅都面晒

Hi

訓左先講啦 早啲訓 唔好捱夜

我係咪要改名

教我練得唔得 冬師傅

單身狗

好憎林瘋

都有好幾個 有冇一齊上過堂

不行了

wait

秒回唔到住先

唔好轉 一陣唔認得你

點呀

我都會 唔好撚我

咁既你地

汪汪

耳仔都紅埋

唔好跌左屎坑呀冬冬 救你唔到㗎

中學個陣暗戀過怕醜仔 好慘架 勁木獨

咁惡嘅 嗚

所有人都係？

我都想有女朋友 你地唔好咁撚我好冇

濕左 我地少兩個人啦

咪係 欺負毒撚

錫番

咁岩見到你個名姐

未係時候訓

睇人 有d人唔會

會 對女仔特別驚

我口渴渴醒咗

gay

幾正啊

真係秒回
絲？

惡死！

哦 你今日唔好話唔夠訓

我要熟左囉 頭幾次會被動啲

大家都差唔多

你呀
驚你資質唔夠
一陣練到尿頻

我就訓
男人

錫埋你

佢地相認唔要我地 你唔好離開我

我唔覺既

對女朋友呢

咁就差唔多

我冇

tinder 有條女叫我聽佢唱歌，仲send 埋條link 黎，唔想聽點好

？

對唔識唔熟果啲我都會怕其實

師傅 請受徒弟一拜

未用過tinder

冇 但打過邊爐

你乖 企開少少先

唔係咁易訓得著嘛

睇做緊咩

我聽話

扮睇唔到條link

毒撚性格

Ignore佢

唔好撳電話 我地一齊訓

good boy

小妹新人留名

你地一講怕醜仔就諗起

同意

點解我估唔到

係你

證明真毒撚

邊個

一齊訓暖啲

無事

男人老狗叫咩小妹

你唔記得左我

你洗咩要我姐

同你憎韓仔程度一樣

唔比 ？

攬住訓

我又要

咁惡死㗎

唔要你要邊個

認完未呀

mememe

你話呢

你同矮撚攬啦

我都憎林峰
但呢張好好笑

小妹唔明你講咩

正呀

你攬自己

我又要一齊

屌太耐之前 唔記得左

第一日識我呀

我攬返你

死返去訓教先 bye

全部都要

我都係訓教

梳

你唔講我唔知

早抖

早抖 我都訓

k/c/other

攬晒！

男朋友

早抖醜仔

你同公里巴

有冇人攬我

走得咁突然

早料<3

佢地好鬼忙
早抖啦

雨天我呢

我攬張被

正

我rm係h

咁快

okkk me大愛

深夜時段正式開始

蕉女友

聽日見

唔會話比你女朋友知既

Hehe

1:40之後 呢到我話事

搞搞陣 我都未訓

就訓了

呢到有公里巴同食蕉 你要邊個

唔好啦 我會叫

返5p

gay
.......

邊到有蕉

呢度咪5p

訓囉

呢個場我揸FIT!!!!
我大佬叫連尼住呀!!!!
你乜水呀

飲緊野見到你地啲對話搞到噴左出黎

忍住唔好

屌你又岩

蕉唔到

飲緊咩

唔洗怕醜

佢兩個認完就去左自私傾
我都準備訓
兩日後有緣會再見到我

有冇諗過我感受

who

唔洗客氣喎

我大佬 冬B

其實飲緊水咋

我會記住你

下 心事呢

極危險

你諗緊咩

公里巴你又走

百佳有蕉

要晒

你好enjoy

心淡就有

個個都走曬

哇hheehehe

聽日去買

RIP

你諗緊咩啊

仲有食蕉同西瓜陪你

陪多你一陣啦 見你咁慘慘豬

比你發現左

係咪你嚇親人啊

你係咪0仔嚟

我係度！！

我就閃

西瓜都唔見左
蕉佢好可怕

諗緊我地

返嚟

好唔俾面
話走就走

兩日後你唔出現我會報警

唔關我事架

真係訓

你比條蕉佢

大佬冬

你試下咪知

唔好唔要我 最多我聽聽話話

去！！！！我知你等緊我句晚安！！！晚安！！

你又閃 你都未揀完

我..無㗎喎...哈哈哈哈哈

拎條蕉出黎

我冇收過佢做細
快D報警呀

你滿足唔到公里巴

請你食菠蘿包

都話要晒

bye bye

報驚搵左蕉先生先 我覺得自己有生命危險

冇深夜黨?
我去叮雞食先

要捉佢入青山

我唔要男人

我係姑娘

一開始仲欲拒還迎

我會保護你

K?
我太摺 唔知架

早料

咁好
Btw 相認左係咩感受
之後會唔會唔咁亂講野
收收埋埋

小心今晚夢見佢

扮曬野咁好咩

姑娘帶我走

叮咩雞

有我

我唔會走架

早抖！！

唔好嚇我

姑娘, 叫個男姑娘帶佢走

我跟住你走

咪係公里巴
食蕉都肯公開認

家鄉雞

你地兩個叫聲我公里BB 應承唔走先

鎖你入廁所

佢地訓左我地慢慢玩

一見鐘情

你係喔巴 梳li

聽到都想食

我明顯受害者

你想玩咩先

琴日去完食kfc

我已經處理左佢

咦我一直以為你同c一間房

家鄉雞家鄉雞家鄉雞家鄉雞家鄉雞家鄉雞家鄉雞

CALL 我丫

你明明都好enjoy

嘩 屌姑娘同蕉先生打通
佢比左幾多錢你

玩咩都得！

我鍾意蘑菇飯

我地之前3人房

姑娘

比左個飛吻

成日迪迪尼

望咩望 鰥下我都得掛

咁正

佢好煩，
快Ｄ搵人扑舊佢啦

氹

脆皮雞

黎迪士尼一齊玩相認啦

叫你喔巴唔理人

撮合左你同食蕉巴啦 仲想點

我都鍾意

係 你都有去！

成日一個人食野 想要桶餐但會食唔曬

下次入去話你知

麥當勞啲雞翼正啲

搞錯啊個個都訓

佢煩啲定韓仔煩啲

我應該叫咩
唔識韓文

小妹蕉男友

全槌！

包番屋企叮

喔巴喔巴喔巴喔巴喔巴

有我仲想點

同屋企人share

等你地啊

又走多個

Bye
我都唔識

我都想去迪迪尼玩

去到大叫李書俊

睇波 2:0

好食咩

留返比你

咪係

佢好似嫌棄你

點解去迪士尼會相認到

全翼！

同入左北韓青山幾廿年果Ｄ囚犯
ＳＡＭＥ ＬＥＶＥＬ

好玩呀！

咁叫返矮B啦

阿記

原味雞最好味
好肚餓呀
我想叮呀

屌你

你都一齊黎

幾時去 銀卡嘅朋友

我怕羞仔

唔好咁高調 會怕醜

我都想食

辣嘅先脆

你地唔好吹咁快我叮野食

我係fans

其實用呢個名係因為ex同我一樣高
好衰

Soil

女仔都睇波？

帶埋食蕉巴

最快都要6號

我都想去 買飛幾錢張

屌 apple成日轉我啲字
Ozil

襯樓豬瞓左 出賣樓豬自拍

等你啊

支持

接受到咩 同自己一樣高
我女朋友話諗都唔諗

有得hehe

係咪心事時間

十卜

蕉巴去我唔去啦
唔想屎忽出血

個男仔接受到咩

9號少人啲

唔好笑我啦

幾年前睇世界盃就鍾意左

唔會既 你帶定ky

有時我仲高過佢 一企直啲
而家諗起都想死

你認真喎

ozil

有無興趣學踢波？

點解係阿記

係 聽你廢up

屌 咁似我同ex個陣 有時會唔夠佢高

世界盃都冇阿仙奴

笑出聲

你著對高少少既鞋已經 btw係你高定男朋友矮

公里巴好柒

你唔幫我

你教我？

柒開係有條路

梗係幫我啦

因為鍾意ozil

Ozil似我

其實鍾意左ozil先留意arsenal

一開頭真係好傻咁唔介意 因為一開始會好鐘意
但去到後來出街 你會見到有對比 一有對比就會開始好介意 尤其上落電梯
加上越來越唔夾 會開始嫌棄佢呢樣野 唉好衰
利申：初戀

教我訓覺

你放過我啦

164me

幫緊你地見面

初戀通常都好傻

我淨係識ＯＺＩＬ

好 不過等9個月啦 做完手術無耐

識佢都夠

咁你男朋友矮

留名睇走數

都唔係哀既 好過你自己後悔
正如有啲人會要處 知道左條女唔係 點都會有條針
早啲分開 好過之後先黎煩
所以我覺得冇野喎

唔好忘記我呢個功臣

識佢因為佢入過皇馬
好撚型又勁
傳波又瀟灑

我得160 你地點睇

可以交定學費 咁你一定記得

搵細粒啲既女朋友

我得156

成功左請你食飯

兩日喎唔見我幫我報驚

友情價邊洗學費

智力補番數 right?

但你知唔知佢以前效力皇馬

咁你咪姐係法拉利創辦人

書俊好似15喎

唔好走數

同ex散左之後 冇想搵女朋友既意欲

唔洗擔心

友情價用黎學踢波

留名學野

唔好放棄 有好多女都冇160
或者你係第二個王祖藍

智力都唔高得去邊

好似15歲咋

唔好諗太多

仲鍾意佢？

兩日個屎忽都冇

無野學
利申波齡10幾年

未成年

我都唔知係咪 一諗起佢就會成個人好頹

食蕉巴會好愛錫你

幼齒

育成計劃

可能習慣左有佢

散左唔係好耐？初戀 ？

唔係呀你個人幾好呀同你傾左咁耐計

都唔係唔好講波
一陣比人笑

會唔會啊

飲到wing 你問我答

獻醜 咩都唔識

散左無耐 係
琴晚就係諗諗下頹到仆街先走入呢個post

飲咗幾多？飲咩嚟？

覺得我點

知醜

我都覺得係 好唔慣一個人

識左一個月都冇就一齊 可能一齊左先了解就有咁既後果
發現好多野唔啱
以前係好傻覺得要100%肯定鐘意個個人先好一齊 唔係盞哂大家時間
但越來越覺得咁既心態應該有排都未拍到拖

初戀好難忘 聽講

成打 啤酒

幾時教我飲

應該係毒撚

初戀係灰啲 但遲啲你就會明㗎啦

由兩個人變一個人，好多習慣都要改

呢到有我地吹水

自大毒撚

唔明點解d人咁多時間睇波仲記得咁多人名

幾時都得

屌終於返屋企 搭的士

罐定樽？咩牌子？

For me, no

我都想唔好咁灰

我淨係認得個樣

樽 嘉士伯

睇多啲好快會記到

你係咪幻想戀過愛咋

成日都一個人走左落公園坐

唔想記

你失蹤左咁耐

見到佢靚仔就會記住

多謝你地

一樣認樣唔認名

唔好講佢

唔好咁啦 依個行為好撚灰

一步步黎啦 情侶都係由朋友進化
太急一齊又未了解到對方
又唔肯定自己係唔係鍾意
覺得你心態正確 只係機會未到
好過其他人為拍而拍
矮撚好快同你搵到個男神

我用左好多時間先放低上一個

冇錯！
最近keep住總會諗返起 有時仲會發夢見到佢
覺得好嘔心

男仔唔同啲 好似係

笑笑笑笑咩笑

見唔見到呀

初戀is no such a thing

平時係邊到飲
我酒量極差 飲少少就唔掂

濕b

圖

所以記住左ozil

好多人呀呢到 咪去訓教

朋友屋企 bar 同自己屋企

覺得嘔心好慘

等你好耐 我就訓

早晨

對初戀無咩好感 賤人黎

有咩正面野可以一個人做

初夜仲難忘 唔好提

諗下自己有咩目標 前面條路點行仲好啦
時間沖淡一切

超多喎